# LidarDataReceiverInUnity

LidarDataReceiverInUnity поможет вам получать и обрабатывать данные с датчика Lidar N10 сразу в Unity.
Возможно, вам понадобится подкорректировать данные (например, углы) для более точного отображения на сцене.

Ознакомтесь с содержимым моего аккаунта, возможно, вам удастся найти что-то полезное для себя.